飄移點飄呀？

一入彎，拉一拉手掣，架車「BEL－BEL」咁啦

咁又過一彎

欖你咪踩盡油文 過溫既時候唔好太慢
嗯嗯嗯嗯嗯
然後粉軚

踩盡油門 過彎既時候唔好慢 然後反轉軚盤

咁你駕車入彎咪好慢lor